[求救］換完電後波鏡同收音機都失靈

早排去換左電池， 換完之後揸走左先知出事

除左冇後波鏡同收音機其他一切正常

返去車房佢又話唔關佢事， 有冇人試過

是否先鋒機？

咁你又唔順手叫佢幫你睇下咩事
我估接電果時燒左fuse

係跟車既日本車機

我都知係我果時大意
果下以為hand 機冇諗過真係壞晒

如果係燒左係要所有野換晒？

如果係 買粒fuse換咪得

影黎睇下情況

如果你部機仲著到有電到，咁好明顯就唔係燒FUSE

邊間車房？咁唔負責任，開名

假如師兄只係去一間賣電池既鋪頭換電，你話佢換完有問題，就算佢肯幫你跟，幫你拆，可能你都未必比佢搞，始終佢淨係做換電就冇其他野做既嘩，實際根本都唔識搞，分分鐘越搞越獲

所以我諗開名都未必有用

佢開到個著機畫面但係禁制完全無反應

之前一入後波就會轉去鏡頭， 但而家完全無反應

我諗我換間鋪頭真係唔會做太繁雜既野， 去既人都係換下電同胎

不過係我果時冇check 清楚係我唔好

我架車都係著機畫面但係禁制完全無反應

如果係日本豐田水貨機，甩電後用唔到機既嘩，都好大機會係鎖左機，著機後會見到好似入密碼也狀況咁，但需要用日文字輸入⋯⋯
如果係呢個情況建議換機